［歷史］唔好再叫SDU做飛虎！！！

點解要將暴徒拉埋真正抵抗邪惡既前人黎講

唔撚明，咁個歷史係點

飛虎？含撚啦飛虎 話緊睇緊post既飛犬你呀

飛天狗

飛蟻

叫飛鼠 算啦 鬼鬼鼠鼠

應該正名做含撚狗

狗鼠隊

飛虎隊（Flying Tigers）係第二次世界大戰中國抗日戰爭期間由美軍飛機師喺中華民國組成嘅志願空軍部隊，主要喺中國西南同緬甸等地活動，幫手打日本皇軍。飛虎隊嘅飛機機頭都會畫鯊魚頭
from wiki

香港飛虎唔係解如虎添翼咩

樓主就係講香港sdu用飛虎做名侮辱咗真正二戰抵抗邪惡既人

男既係警察，住將軍澳，經常~8am出入坑口站

至少宜家啦，以前都算當得起個名既

令我諗起CCTVB有句對白

"你飛虎? 我海豹添呀!!"

蓋世太保

259多數係飛虎啊操得好fit嗰D
一轉身就做低你

飛虎隊都係打市民嘅

香港撚有咁多恐怖分子比佢地捉咩,平時都無野做,打市民無成本,幾開心

睇返以前吹奏飛虎隊嘅post，真係覺得好羞恥

叫suck dick cunt啦

我都吹捧過

因為樓主個po睇返飛虎隊既戰績，基本上平均每次空戰都打成1:3，好撚勁(或者日本太廢?)。

當年駕駛著p-40與日軍浴血奮戰的飛虎隊戰士陳炳靖現在在香港養老。不知道佢對今日一d同佢所屬單位同名的惡魔有咩睇法呢

睇過敍利亞，阿富汗呢d戰亂地區衝突的片。

飛虎其實真係少規模反恐用的準軍事部隊，恐怖分子規模只要大一點點（以千人計的武裝力量），飛虎會馬上縮。

係呢d衝突區域，飛虎係無用武之地。